# 零股倉 子帳號持股明細 匯出持股
>在"子帳號持股明細"頁面右上角新增兩個按鈕，可以下載持股明細，或複製持股代號到剪貼簿。

* 此為 Tampermonkey 腳本，Tampermonkey 安裝及腳本新增方式請參考 [Tampermonkey 安裝及腳本新增方式](https://gitlab.com/swtsaicain/stockhouse)。
* 腳本檔案：[零股倉 子帳號持股明細 匯出持股.txt](零股倉 子帳號持股明細 匯出持股.txt)
* 使用圖  
  * 新增兩個按鈕  
    ![image1.png](./image1.png)
  * 複製持股代號到剪貼簿，完成後會有提示。  
    ![image2.png](./image2.png)
  * 複製持股代號到剪貼簿，格式如下，可直接用於 QM。  
    ```
    1101[]1103[]1201[]1203[]1215[]1217[]1218[]1304[]1305[]1308[]1310[]1312[]1314[]1316[]1336[]1337[]1338[]1340
    ```
  * 下載持股，儲存為 csv 格式，可直接用 Excel 開啟。  
    ![image3.png](./image3.png)  
    ![image4.png](./image4.png)
* 執行後請耐心等待檢視持股明細展開，勿一直重覆點擊按鈕。